有無英國巴打黎緊會去銀石賽道參觀？

小弟去左Leicester exchange
發覺無車既話完全去唔到銀石
好想join個guided tour同hot ride